有冇人用緊中移動80蚊plan?

佢話慶回歸20周年，upgrade左每個月有3GB ge 速度有21mbps,爆左就跌返去原本咁慢

用緊$106，都係頭3gb升级

你地用到實際有幾快?

爆左慢過以前，得番200幾

爆左之後 行緊2G咁款

問題係點解冇人用呢個台都要fup地獄速

Speedtest 5mb

不嬲，only for message

我用緊68蚊個4G lite
仲未upgrade 我

一樣

384k

Iphone要自己較

係！！load張相都搞唔掂咁

之前用中移動76蚊plan, 上年話加到96蚊

走左

4G?

利申N年前3G plan

3G

$78 免$18 5GB WO

仲係無限上綱(3G) 但真係慢到嘔。。。

speedtest download 15mbps
用緊 21

而家68蚊 21mbps 3 gb
用完變返384kbps

不了 台已轉

垃圾台 送比我都唔撚用

爆左3gb之後仲慢過以前 屌你老母垃圾台